十一關閉大量商場同鐵路 目的係想減少容納示威者既空間

路透社話有多5000解放軍落左香港 咁就夠人去晒咁多區大圍捕
示威者唯一安全對策係盡可能去最近自己區既集會地點
對準政權如政府辦事處 X旗 保皇黨辦事處 黨鐵 塞路等再hit and run
一定唔可以玩陣地戰 多多都唔夠死
再帶多一件非黑衫作離開之用

雖然我講得陰謀論重左少少 大家俾下意見

因為popo唔可以隨便入商場捉人渣
無睇銅記live咩？D手足入左商場跳舞popo就奈佢地唔何
咪直情唔開囉

但都開始會入商場打人 因為你吹佢地唔脹
831前入地鐵都俾人屌 但最後係發生左悲劇
聽日十一係強國大日子 佢地再破例機會好大

岩岩調入既老解應該主守不攻
守政總 中聯辦 會展呢d地方
釋放popo兵力
主攻既應該係popo

而家應該重乜popo唔入得既商場，唔入得既多數都close左
一係就紅底好似淘大個d
我好懷疑有d未話要close既都係popo既部署之一

每個黨鐵站應該都有少量狗部署作哨兵之用
Facebook有人話政府建築物有狗留守
睇黎hit and run真係要多同夠快